
2009-05-26t10:55:0z
dunya
rusya  bakan anatoli görev alın  ilgi iddia ba  al üzerine    resmi açıklama bakan görev alın  ilgi iddia yanlış  söylenti ibaret bak görev devam   yay yap nezavisimaya gazeta nın jeopolitik sorun akademi başkan leonid yap söyleşi görev  hazırla bilgi   ivaşov kazakistan   çalış gümrük birliğ  ilgi bir görev getir iddia  vedomosti gazete   yeni bir görev getir  gün içinde bu değişik gerçek  görev ayrıl  ilgi söylenti ordu iç memnuniyet kaynaklan   bakan bin üst düzey komuta görev ayrıl öngör ordu  program tam destek  ordu reform proje rusya başbakan vladimir putin  doğrudan  ordu hareket kabiliyet yüksek verim  modern bir yapı kur planla putin komut kademe küçül  ordu asker köken ol bir bakan varlığ rahat   putin  devam  kayınpeder viktor başbakan ol ard istifa sun görev ayrıl putin kabul  cihan 
